[1q題]點解女田徑運動員同男教練做愛，一定要用觀音坐蓮？

3頁開估，洗定屎忽等比人屌

女例搖？

因為女厲搖

雞例瑤

屌我唔玩啦，兩個字想話返黎推post就比人秒撚左

無d體育精神
幾個cm就跪低
你死頂都頂到3頁先好訓

各位巴打埋黎睇on9仔啦喂

頂到三頁到時實比人屌埋老母都似

靚抽

靚抽有撚用咩，一心想話考下1q題，點知第一個reply就秒左

真係比人1q入洞1q清袋啦，屌

我屌！！！！！！！！！！！

諗唔到
快啲推到三頁開估

秒左

多謝巴打交足戲

古梵文裏，觀音原名Ａvalokitesvara是男性名詞。而在原始佛教經典中，也一再稱觀音為〔勇猛丈夫〕或〔善男子〕。

《華嚴經》裏善財童子五十三參，，到了普陀洛迦山參擇觀音時記載：〔見岩石林中金剛石上，有勇猛丈夫觀自在，與諸大菩薩圍繞說法。〕

《悲華經》裏提到觀音是轉輪聖王的王子的時說：〔善男子，今當字汝，為觀世音。汝行菩薩道行時，已有百千億那由他眾生，得離苦惱。〕

●隨機化現的觀音性別
然而，在《法華經·普門品》以及《楞嚴經》中都提到觀音具有三十二或三十三變化身的願力，這些變化身裏有一些女身，例如《大佛頂首楞嚴經》說：〔觀世音尊者自佛言，若有女人好學出家，我於彼前是（現）比丘尼身，女王身，國王夫人身，命婦身，大家童女身，而為說法。〕告訴我們勇猛丈夫觀世音為了弘法的方便，可以變換性別和各種身份。

你呢個時候出post
都係想人答嗰個答案姐

阿彌陀佛。

終於比你識穿左 其實呢個係笑話post，1q題只係掛羊頭賣狗肉既姐

肯認俾人秒
正皮

其實你都係想俾人𨳒屎忽啫

終於第二頁啦
第三頁我會再開估一次

雖然第一個答案就秒撚左

無作埋啲狗屎垃圾嚟賴皮
正皮

留名 好似遲左

睇嚟巴打要跟我學下點設計iq題

蟻多嬲死象

你嗰d 題目on9嘅

樓主你死都要頂到第三頁呀

好嘢要收收埋埋嘛

第一次出1q題咋我

出文啦，咁得閒估1q題

收埋就咪開post啦

快架啦快架啦

收得唔夠埋

收得唔夠埋就唔好收啦

所以就開咗post

11/10

開得post就講埋佢啦

Push

值得鼓勵

第三頁喇 樓主開估啦

樓主好可愛

啲keywords咁撚明顯，用膝頭諗都諗到啦

開估

女黎搖

開估：正確答案係女例搖，因為條女例牌要搖，所以一定係觀音坐蓮

下次唔玩啦一開Post就比人秒

幫我按摩丫

渣ga

見到on9仔

女like搖

樓主切J啦

連登高質會然

欣賞樓主
唔似嗰堆on9比人秒就死頂扮野話人錯
再臨急臨忙諗嗰on9答案

好似樓主咁樣咪算好
之前果幾個on9仔死口唔認又要廢過人